究竟有冇一首歌可以超越Bohemian Rhapsody

呢排聽到上哂腦
Btw Freddie Mercury玩玩吓就作咗出嚟

我直程想去睇套戲 可惜身邊fd都冇興趣

自己睇咪得

MAMA

我都要搵日自己去睇..

Stairway to Heaven..
都係神曲

btw, 佢地組軍50週年點解又好似無咩大型既慶祝 / 紀念ge呢

November rain
超級唔到 但都係神曲

睇完套戲之後好鐘意Queen 呢排日日都聽

Hotel California
Hey Jude

GNR就黎香港

不嬲都鐘意 但睇完戲之後變左瘋狂

已買飛

好想同幾千人一齊大合唱呢首歌

我癲到每個禮拜睇一次

Stairway to Heaven 可以一戰

Progressive/Art rock 世界有唔少天馬行空既作品都可以同佢比較到，只是流行程度未必能及

Shine on you crazy diamond

Is this the real life

好值得睇

唔得，Stairway to Heaven個intro抄人

PINK FLOYD

Comfortably numb 可以一戰
不過兩首要我揀我都揀唔到

抄邊個？

A Day In The Life

無盡